翻工好攰 收工只想放空乜都唔做

好撚攰啊
廢柴咁攤左係床 但又唔想瞓
因為一瞓醒又要翻工啊

屌

係
明明返工都係扮工無咩野做
但係返到屋企就覺得攰，攤左係到唔想郁
可能因為扮工都幾費神

同你一樣感覺，我懷疑有抑鬱症

屌 我多嘢做定少嘢做都唔撚想郁
嘢都唔想講

唔撚係掛

連機都唔想打

攰到乜都做唔到
係身心都好攰
有問真係好嬲自己

唔好話打機 連飛機都唔想打

喺房張床碌到出廳sofa都仲攤緊

咁點得呀

幾個月無打 係咪可以練仙

夢遺大師

呢個post今日又岩用